{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 피에니키즈풀빌라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。追加料金は基準人数を超える場合に発生し、追加人数がある場合はペンション管理者と協議が必要です。追加料金は宿泊をしなくても発生しますので注意が必要です。最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時にご注意ください。 ペットと一緒に泊まれる宿でない限り、ペットの入室はできません。付帯施設がある場合、追加利用料金が請求されることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況により変動することがあります。予約管理は時間差の誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。未成年者は保護者同伴なしでは入室ができず、入室時に前払いが必要です。一軒家ペンションでIPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金は何の場合に発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がある場合はペンション管理者と協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は宿泊をしなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は宿泊をしなくても発生しますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過して入室する場合、払い戻しはできません。予約時にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれる宿でない限り、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどのように請求されますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差の誤差が発生する可能性があり、重複予約が発生した場合、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室ができず、入室時に前払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでIPTVとWiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙ルーム、プールヴィラ、バーベキュー場、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 469
    }
}